你近況好嗎

好想搵個地方呻啊啊啊

呢段時間我以為可以放低你，但其實我根本就唔可以身邊既朋友都以為我已經冇事，成日仲on99咁大笑，佢地都安慰咗我好多次，唔想再打擾佢地。

我已經嘗試過好多方法去忘記你，但最後我都係會掛住你。
我試過寫日記，不過我寫完幾隻字已經喊到隻手會震 ，字都寫唔到。旅行個陣好想同你分享每一個風景，發生既特別事無奈我唔可以，亦冇資格

每次諗到你同第二個男仔可能曖昧緊，傾電話，好似之前對我咁，我個心痛好似俾人扔去碎紙機，好難受

有幾次我真係痛到呼吸唔到，有冇人明
我真係好掛住你我打開個通話紀錄全部都係你個名，好想再同你傾電話，好想聽到你把聲啊

分左幾耐

或者係因為愛人的代價，因為愛不只有美好的一面，也有令人痛苦失落的一面。

時間可以沖淡，但係我從來都忘記唔到同她一起渡過的一切f

冇事嘅，我尋晚仲發夢同佢結咗婚，仲一齊去睇BB床添！瞓醒，我就知一切都係夢.
然後我暗自嘆左一句：當你覺得我唔好嘅時候離開咗我，你就唔再值得擁有更好嘅我！
共勉之！

也許相愛很難

就難再雙方各有寄望怎麼辦

相愛唔難，相處才難，一齊多年之後，你以為可以同佢一齊過埋下半世，點知一件好小既事，最後都可能係分手的導火線，因為不滿最終積小成多。

要單戀都難 無力感好重

唔係個個都可以走到最後，珍惜身邊每一個